香港寬頻又上唔到網

連到wifi 但上唔到網
打咗去客戶服務
佢話有工程進行緊 未知整到幾點
叫我等下 錢又識加 服務又冇提升

好撚垃圾

你係咪都上唔到？
佢叫我再等下先

宜家我上到 但頭先都斷左一陣
呢排都成日係咁 一開頭用佢都正常 呢幾個月開始到好撚廢

我又係上唔到呀
仆佢個街
我以為自己無交錢

屌 而家等緊